[831太子] 黨鐵 有人搞站唔係冇原因冰凍三尺非一日之寒

而家就搞站嘅入閘機 但唔撚包你地黨鐵再嚟多幾單運兵

搞鳩你d車你真係唔撚洗再揾食

其實呢 呀港鐵你有冇發覺8月22前 冇人會破壞你個站
最多搬垃圾桶同開遮遮cctv

直到果日後點解會比人針對
831後立即揾條廢老出嚟咁強硬話唔會公開CCTV

唔想再比人搞比人破壞

好簡單
1. 對721嘅無能道歉
2. 公開831太子CCTV 咪講話比人打難曬 你出過份聲名講過咩站爛左咩
3. 劉天成呢條廢老要辭職道歉
4. 承諾唔再幫暴警運兵

[太子831] 建議美國制裁成間MTR公司 當佢係華為咁封曬佢所有門路

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

葵芳事件後就應該要被針對

加多一樣, 唔再跟狗order停車/關站

好就加多樣